IQ題 求秒

邊個古人最鐘意玩肛交
答到既我認你做契弟又點話

箕子 因為佢係基嘅

蟻

幾有創意
但係錯

江淹，南朝梁作家，性沉靜好學。擅長詩文，風格幽深奇麗。成語「江郎才盡」中的江郎，指的正是江淹。

比啲精淹晒仲唔係佢？

留名睇契弟

有做功課
但係都係錯

陶淵明獨愛菊花

關唔關個名事

泰始皇
因為佢鍾意肛交

邊個係泰始皇
係咪上古世紀既泰皇

答到既我認你做契弟